蕭生：全球聯合陣線向中國索償 從技術上討論可行性？？

點過到聯合國